姜濤個m記廣告好煩

唔係佢個人既問題。
係我買野食望緊頭頂餐牌個screen,
然後佢無啦啦彈出黎成個killer Joe 咁full screen 整冇左個menu
搞到我要等成20秒先睇得返個餐牌

個mk 妹職員係咁問我諗到未，好多人排緊隊
我話姜濤阻撚住個餐牌
佢即刻開火屌鳩我話，咁你咪唔好食囉

你唔夠姜濤靚仔無計

姜b食過笑哈哈！

買m記都要望餐牌
0/10

咁你咪唔好食囉